上海市解除與布拉格姊妹城市關係

【Now新聞台】捷克布拉格與台北簽署協議締結為姊妹城市後，上海市政府宣布解除與布拉格的姊妹城市關係。

上海市政府外事辦公室發聲明，批評布拉格市政府在台灣等涉及中方核心利益的重大問題上，屢次採取錯誤行動，公然挑戰一個中國原則。聲明指考慮到上海和布拉格開展交往的政治前提和基礎已經不復存在，上海市立即解除與布拉格的姊妹城市關係，並暫停一切官方往來。

台北市長柯文哲周一到訪布拉格，在市政廳與布拉格市長赫日布簽署協議正式締結為姊妹城市，去年十一月上任後，取消與北京的姊妹城市關係。

究竟呢單『新聞』仲要講幾多次......

嬲嬲豬

外國人：恥與為伍。

北京同上海兩個地方WO

你係咪分唔到上海同北京?

割完又割

解飽佢

上海同北京係兩個城市。
但係咪上海同北京係屬於兩個國家？唔係呀嘛

布拉格同北京嶄纜咪即係同中國反面。唔通佢會仲諗住同上海繼續交友咩。

中共呢鋪有d似係俾人飛咗之後出個聲明話『依家係我同你分手呀』

簡單邏輯問題:
如果台灣屬於中國 而一個中國原則又存在的話 咁布拉格改同台北做姊妹城市 對於中國既利益有乜影響?

咁新進展都唔講得？柒左就認啦。

又叫人承認一國中國原則 到人地捷克承認左喇 以為台北屬於中國喇 突然又同返你講 「喂 台北唔係中國一部份架喎 你做乜同台灣有往來呀? 我要罰你」

捷克今獲真係黑人問號

叫所有國家同中國解除關係，自己boycott 自己.....

支拿: 我唔同全世界玩丫 我杯哂你地!

咁人地係城市對城市，報一報都要啦